## 通过Object.defineProperty(vm,data,{getter,setter})
    vm对象代理了data中的数据，vm中有data中的属性和proxyGetter和proxySetter
## _data中通过Object.defineProperty(this(Observer实例对象),data,{getter,setter})
    对data中的数据的变化进行捕获，但只能捕获到get和set，不能对增加和删除的操作进行捕获，从而不能进行渲染
    【要对页面进行更新，首先得捕获到数据的变化(增加、删除、get、修改操作）对吧】
## 代理和捕获代码